ACG文字格劍交流貼圖區(91) 警察與狗不得內進

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

同場反映:

留名

天誅蘿莉控

斬

正室

pk矛加密

i love u all

？

加返

我老婆張相唔記得加密比人睇蝕哂

邊張？
我同你加返

#6

Done

曉b love you

luv u

C97邊個打算去？

我呢

標題好𨶙唔尊重husky

G

屌你老母啦

今年無東…

做咩屌我老母

？ ⁠

原來你完全封鎖左

最重要話g果個人消失咗

我後天他媽射暴

你咁就出咗火

條女點

妖

依張唔錯

大奶奶無缺點

好誘惑

好誘惑 ⁠

原來出唔到圖…

唯一缺點係太大

正

我chrome上出到…

app上出唔到，要del咁少少嘢…

細咗就無賣點

蘿莉控福利

出現了

上次唔記得去佢檔攤買嘢

自己一個人去排5檔已經要收皮

未排完就賣完

我都試過，排咗一個鐘完賣

我試過物理性被人群迫到走唔到入去個攤位，回頭去就完賣了

慘
上次去同女女迫埋一齊

你唔係女咩。。。

。。。。。。

我男兒身女兒心

作嘔

著裙未

bb

打撚到你變微積分

好衰㗎(///▽///)

嗚呀

哦，唔信，似女兒身男子心多d

同女逼埋一齊本來唔錯, 但果度就噴有汗臭味同濕濕的身體

呢度個個有J女人

我上次冬天去
係海邊睇日出，凍撚到變雪條人

偽娘好可愛，無問題

唔叫

你地姐 唔關我事

幾時帶我飲食女

你=有J的變態蘿莉控

咁你都仲去 係我排完隊返去暖爐算數

排完仲要去秋葉原入貨…

Vive la France Bring forth la guillotine

洗唔洗啊

有咩貨要咁辛苦去入。。。

我都係跟微sir同埋雪人學野

靜啦

淫到援交妹？

雪人我大佬 我跟開佢

依張正

感受到

我緊係有j 唔洗特別講

呢度佢最撚變態
遲早社會性死亡

下下想老強個妹/人地個妹果d咪仲撚變態

梳我中學嗰陣已經社會性死亡

已經死左啦

有d感覺到

hentai

五等分垃圾劇情

曉b做咩del左post頭

科大周同學 搵左港版伽俐略計意外衝力 Physics撚入

去日本我就住apa，你呢

那有錢。。。

南京大屠殺關我咩事

佢支持香港示威…

撐

未咁快吧

想去日本disney睇js jk

去紅燈區睇

紅燈區有細路女？

呢個世界你有錢咩都得

犯法野我唔做

不要暗戀

老強未

究竟一線鮑係咩味？

點知

考緊差佬

帶我

咁一線菊係咩味

一線菊咁嘅味

依個髮型嘅女仔好正…

還是黑長直較適合老子

各有各好…

婆

終於嘔完一份project

香港法治

甴主席話要三權分作呀嘛

收到！
要止暴製亂

做呀四都ok

好QQ

想屌

雞黎

珍

雞

無錢睇戲…

上網睇

等到唔知幾時…

偷拍版

睇動漫既話好快姐

Who

"Hello World"

條女咁𨶙淫

一齊睇咪知淫唔淫

this is

懲罰完東屋台

小學生果然冇咩野睇 不過學校泳衣係幾正 如果我係返中學就好

天國

幼女控

又要繼續返工

射波

有得諗

聽日放假

開Ot多d就可以省住宿費

上少啲成人台，遲早睇到叔叔咁

蘿莉控

我最撚憎ot
又唔係多好多，但係又係到磨時間…

翻工要早到 OT係bouns

你係唔係將奴隸同返工撈埋一齊？

秋天同女朋友係屋企打邊爐睇電影, 係人生最幸福的事

屌你老母

gay post…

暫時未見過返工嘅人係開心

警察

屌who牙梨

比d動力大家

嘻今日又對左個電腦moon成日…

你就好啦

出去跑左陣步 跟住訓晏覺 煲劇煲到依家

肯撚定攬住條女煲劇再屌閪

同我bb過左成日假都算唔錯啦…今日仲餵左佢食野，但佢唔係太領情囉…

咁又係呀，在公司無嘢做又消耗自己空閒時間

咩bb

曉sir個腦得屌閪

咁你溝條女返嚟為咩…

有個女友就好啦，咩事都有個伴

真白bb囉…😙😙😙

10年前啲MK妹J圖好睇好多

純愛

唔好屌閪呀，柒頭！

痴撚線

@眾會員

邊度有蘿莉控…我要保護我bb唔好比嗰啲壞人睇蝕

你痾尿應該見到

餵佢食精？

咩食精…

你話餵你bb食野 但又唔領情

你地唔好扯猫尾喇，你兩個都係頭號蘿莉控

super！

有撚得我屌

同路人？

咁個液晶mon擋住左呀嘛…

(條女)有撚
得我屌(到條女)

射落個mon到變精液mon

對佢無性嘅諗法只有單純嘅愛…

有愛就有性

真係好QQ

有撚，得，我屌

完全冇同佢做愛嘅諗法
只係想同佢過一世二人世界

遲d你咪又係換過個老婆

會唔會太睇少我

我估可以去到下年1月

我唔係微XX咁ok？

你侮辱咗x積x，佢一個月換兩次

就快平時出街都要帶定豬嘴以防萬一

死臭肥毒

梳囉…

個po開始污joe

……？

班契弟吹夠投票
吹夠和理非未

史維…

訓咗13個鐘 好c服

二奶中指.jpg

好重口味

係呢個月重口味

國難五金正式收皮。

抵啦

佢仲煩過你

真

（修例抗暴）八大校長表現整理

屎維我屌你老母啊

本子好用

何期淚灑江南雨,又為斯民哭健兒。

dum啲牛丸比佢地

請你立刻撤回呢張照片
此照片嚴重地侵犯了我老婆的私隱

婆
Risa要呢type密碼

今天不是劣jer仔的好日子

家陣打緊仗...

家陣打緊仗... ⁠

第五個月了

黑長直真係好正

[img]

返歸搭lift見到 好想索佢頭髮

牙井?

將軍澳有一隊外國白人first aid小隊!!!!!!!!!!!!

科大內地生畢業禮驚恐逃竄 「回深圳才感覺安全」

多謝支那止暴製亂

制亂
我下次見一個nds打一個

黨媒認證牙=.=

hi我老婆請撤照

邊度有得買雛芥子？

穆斯林都要向支共跪拜

馬莎？

上佢官網搵唔到

過咗時…

你依個係邊搵出嚟？

今日去仲有

好葡萄…

走啦dllm

你去要第二條女咪得

留左比MK#134665

淫唔淫

good

又post我老婆

係咪搞錯左啲咩

Who 淫

@husky 咬佢

婆s

有坂真白 5555555555555

你夠唔夠狗跑架跛佬

我心胸廣闊

下 打狗救人

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀 ⁠

點解唔係屌少你條撚屌一日都唔得

因為今日等緊位入你條能樣

惡𨶙到

唔記得晒啲新番睇到邊

跛既都跑得快過狗?

偷圖ho9

系

抵啦
成日我婆呀啦

臭狗！

我撐哈狗

你引戰狗

講引戰邊撚個夠你黎

真
日日逼害我地

Lest we forget

下

mk

真毒

真你老母閪

Risa呢

這很婆

回答我妹妹密碼未

唔飲酒咪有

飲左一罐咋喎

咁又點…

冇醉到唔計啦

答佢成世不舉

不唔不舉都無機會用
jokes on you

打丁都要掛

屌女算啦

露營幾時第二季

我性無能

貼過而且係我老婆

wfc

fuck you

@husky

dont always post my waifu la fuck you

少左層-.-

me only po jor 3幅

me use open half life episode count
u post jor 3 image = always

on9 lidog fix bug la-.-
yau bug post......
492 > 494...

true

想同佢隻眼

我要守護呢個笑容！

使徒明日香

yau post-.-

譴責未？

強烈譴責#61853成日post我老婆

你都有今日

hi請移除這些照片

calling ha dog

特登揀佢瞓左嘅時間po

好淫

俾人quote咗

Gs

賣佢落火坑

bugbug地

我個女

篤左灰

王姐色情到

下次小心d

C.C先正

出黎隻揪

點解唔係屌小你條撚樣一日都唔得

阿叔今日鳩痕

👍🏻

比密碼未

285230

要催眠 反抗不果 被內射

hi 飲酒的壞孩子沒有密碼

今天沒有喝

快啦bb

快！

咪比撚左囉

你幾時被催眠 被內射

g持

話自己freelance

你鬼

你嚟南區我實戰比你睇

好

淫到

雷姆係…

佳 藍髮妹仔

risa親要密碼

上面咪比左

see過

216797

又see過。。

276275

愛你喔

つなこ

要老強

自己去睇AV

睇左

打個飛機都咁麻煩

唔好返仲好…

tg就有你份食

訓醒。。。

唔錯

出面XXX

家陣打XX

唔識開不推文回覆

應該有個手掌係到

哦，果個

今日有活動咩？

今日三罷…

。。。ching咩料

無follow好耐，唔知咩事

。。。。。。。。

屌嬲到好撚灰

you are not alone

。。。咩料

諗起你

講錯咗，只係去咗旅行無follow到

咁我真係唔係蘿莉控…

圖區不能亡

Eriri太婆了

罷工同攬炒wor

err bb

精神支柱先係持續抗爭最重要嘅動力來源…

我婆黎

test

從零開始異世界生活幾好睇

老婆

name?

銃皇無盡的法夫納

睇個名都feel到陣伏味…

後宮 冇乜內容 d女又大波

=.=果套垃圾黎咖bor, 唔值得去睇

睇左3日 悶到仆街 睇親都訓教

咁你都堅持到睇完

做人要有頭有尾

何度失ったって 取り返して見せるよ
雨上がり 虹がかかった空みたいな君の笑みを
例えばその代償に 誰かの表情を曇らせてしまったっていい
悪者は僕だけでいい

同帶著智慧型手機闖蕩異世界差唔多

仲有，莫非你是蘿莉控

冇睇

咁你要睇下

垃圾都叫我睇

故事同設定垃圾姐，可能你可以發掘佢潛能呢

今晚睇廢天使加百列

同志們辛苦了！

居然仲未睇？

之後有睇過兩分鐘 唔記得點解冇繼續睇

依套唔差

異世界番睇最新獸道咪幾正
又多人外

fucking furries

人外正囉

獸道未睇，睇下先

奶

我老婆請勿亂奶

prpr

早晨

共用好嗎

識5識貼圖

唔識 想你手把手教我

交通不便做唔到

支那人係咁，冇左個腦去貼圖

梳囉。。。

好撚正好想出精

她是我的東西

我是共產主義支持者

絕不讓步

要狛井蓮季

ching識啲野

終於有pokemon玩

幾時有佢密碼

有都唔比u

Angry

張建宗認港陷無政府狀態

Fgo=閪game
唔中cba

中左？

大波無興趣

一年前已有

同大波英靈無緣🚬

牙妹婆

收皮啦收皮啦

又睇埋啲支那野

有艦女人....

咁支港合作片都有香港演員

所以我冇睇支港合作片

歌一般般…

今次個galgame好似都好一般？

416真婆

婆婆婆婆婆婆婆爆了！！！！！！！！！！

痾篤尿先

不如你去

英莉莉唔啱你，收手啦

吓，明顯係我嗰type喎……

依個會唔會更適合你…

咁撚醜

this 呢

我唔搶人地老婆

但你搶了我老婆…

我地明明底褲都會交換著…

老婆無得交換…

咁睇嚟今次唔係你死就係我亡…

我=烈

同husky搶老婆你真係未死過…

冇搶

llc

怕條撚，兩個要哂！

想知取消暫停供電即係會唔會停電？

五等分垃圾漫畫

嬲左 親生女大撚曬

唔會

好想同老師做愛

咩都你婆

原圖呢？

支那

正能到 我婆

著名YouTuber Ming仔剛直播，宣布不會捐助星火，因為咁樣等同幫勇武派，而佢認為「犯法就要拉」、「兩邊武力開始對等」，並要求唔同意佢嘅人去unsubscribe佢。我建議佢同林慧韡（達哥）組成達Ming一派。

Gott erhalte Franz den Kaiser,
Unsern guten Kaiser Franz,
Hoch als Herrscher, hoch als Weiser,
Steht er in des Ruhmes Glanz

3p

大灣驅都好睇

燒山：停火14日，不對抗，不火魔，不堵路

好懶隔好耐先洗一次

?

新老婆？

55

很婆

加藤惠我婆

佳

四葉?

英梨梨就好比我妹妹一樣

咁幾時俾個妹嚟

老鼠

韓仔

假防彈少年團

寄刀片？

sakura bb

識食一定食伊莉雅bb

我唔係蘿莉控…
只不過咁啱喜歡嘅大多數都係蘿莉

死蘿莉控

所以咪一直上唔到位

連帽外套

@美城曉

我bb，請撤照

成堆乸型

唔準你咁講微積分

淨係中意d完全冇布

g

明明多布先正

文乃係

少布

唔係 文乃係好女仔

想溝eriri

對唔住 我隻腳真係唔掂
未好翻又過度勞損左
跑唔到步 最盡只可以留自己區開花
但公海吹左成日風都仲未聚到人

訓醒

我都係屋企
尋晚冇跟fd出 依家出唔到

個心口痛撚到就快轉生

=.=好翻先再去開花啦！唔好戀戰喇！

最後婆

係

支那女人ho正

pkm新奻十分正

操你媽b

雪乃雞黎

咁改名未

唔知佢咩名。。。

マリィ

唔該bb

是日笑話: 香港法治

一開始以為係 MK妹 原來係純情妹妹仔黎

仲以為毒撚end

咁都算雞？

佢性別歧視

雞就是雞 不懂做人

連帽外套好撚正

好撚婆呀呀呀呀呀呀呀呀！

我成日着

幾時扮女人比我屌？

援交妹

佢係嘅話加藤惠都係

你要怪佢唔係怪我…

我老婆係只屬於我

希望ching可以學識推己及人…

我會改善